有兩個offer應該揀邊個黎做

offer 1: 20k 日日OT到21:00 但係學到好多嘢
offer 2: 21k 18:00準時走 返工仲有得瞓覺 但係無咩嘢學
offer 1
offer 2

揀你鐘意嗰個

2

放工去學野

21K無野學啦屌
香港都唔知會變成點

offer 2 返工個陣搵野學

2 日日ot好快玩完做唔長，人工除返真係最低工資

有野學既工一定係閪工
塞錢入你袋

學到好多嘢但係冇人工制唔制

公司背景呢
揀個名好d個個
好後生就揀1
唔係就2

連登仔一定叫你揀2

望望出面啲aco post開到幾十個 你就知要點揀

40前 offer 1
40後 offer 2

career path

長線黎講邊份好啲

秒

俾我兩個都唔揀
唔想返工

人生得返返工咋
唔想學嘢

無人肯教
成日要自學

真 OT完計返可能50蚊一粒鐘

咁你拎老綜算啦

返工只為錢
無錢就唔返啦

offer2咩工呀
2皮1冇嘢做？

仲洗諗，梗係2

可能老細多錢想請人返黎hea

斷估唔會差好多嘅

40歲得21k